有冇人試過有feel但冇一齊到

明明大家都有feel甚至可以叫做鐘意，但係對方未move on到或者其他原因，但每到深夜總係好掛住對方嘅聲線甚至攬住佢嘅感覺，對方嘴唇嘅觸感。

有 冇一齊到都係唔够中意

係 近排佢終於講清楚 想做返朋友 但斷咗聯
我一直覺得自己係給予者既角色
就算幾鐘意 一齊既時光有幾sweet都好
你就係比唔到我想要既承諾
你都講到出口了 我都沒有理由留低 再扯住你唔放了

做唔做到朋友我都唔知
如果到時見到你身邊有第二個我會勾起心痛

可能唔打擾真係最後既溫柔
要move on了...

有 明示晒 有攬有拖手 對方分左手半年表示唔想拍拖住

係...

人生就係會有嚟啲過客

糾纏左成年
原本以為可以一齊到
但係最後佢發生左啲事令我覺得就算一齊都唔會耐

有個人教我

幾中意都唔一定要一齊

明明你也最愛我 沒理由愛不到結果 只要你敢不懦弱 憑什麼我們要錯過

兩個都有feel
佢主動嘅時候我想睇定啲
點知佢就走咗

以為係我打

唔同你一齊其實係因為唔夠鍾意你
掛住前度只係一個萬能既藉口

試下做唔做到朋友

曖昧左一段時間 係咁話好鍾意我暗示要一齊
但係唔知點解我感受唔到佢有幾鍾意我
有冇人明有點想放棄

試過遇到個人都係咁 好後悔 依家佢比個7頭溝左
好後悔唔save snapchat msg

我係咪要主動返少少 試吓搵返佢？

趁仲有機會就去啦 唔好後悔

對方有女朋友

你啱 唔好俾自己後悔

希望啦 加油啊你！

要好似你個名咁